有冇人被星探揾過

眼見咁撚多𡃁妹追星
真係好好奇 究竟多唔多人被星探R過
定係香港地唔興呢啲

有，出街成日比人派卡片

唔知叫唔叫有試過兩次，都係話去 casting同拍廣告嗰啲啦, 但我覺得流流地 加上有自知之明， 就敷衍幾句同冇收到張卡片
其實有啲後悔冇收黎check間公司真定假
我都想聽下其他人講有冇試過

曾經有試過係街比人叫上公司
上到去問有冇樣叫cum?卡既野
如果有就唔駛比錢佢地
send相比佢地就可以接job
冇就要搵佢地幫手影 5千定8千 唔記得左了
又或者比一半 尾數係啲job度扣
不過最後都係冇比到錢 聽完就走

巴打勁

我係絲打

試過,拍左幾個廣告,都有拍電視劇。
當時9歲

真係有
個時啱啱出黎做野跟個3x歲嘅女同事飲野
個晚有佢啲呀叔個啲
之後吹水我講起以前係學校唱歌拎過獎咁
跟住佢地好認真咁叫我唱兩咀
唱完佢地再問我有冇跳下舞 平時鐘意做啲乜
我答跳舞完全唔識 不過細個玩過話劇個啲
跟住佢幾個uncle你眼望我眼
無啦啦自介係英皇定唔知咩大陽經理人

跟住我個時個女同事即刻打斷佢地
：屌佢咁撚矮，咪玩啦

但其實佢地一自介個下真係有ff過

韱體公司派比你？

纖

試過一次
有人同我講想搵我拍廣告
我頭也不回就走左

我試過四次
有兩次都係同一個人 但佢唔認得我
兩次係尖沙嘴文化中心 一次係ifc入面 一次係希慎對開 。
咁多次都只係有一次有叫我去casting 但我冇去到。 對上一次就係一年前係ifc

巴打，係咪Model身型

普通偏瘦，食極唔肥，飲大隻奶粉都冇用。 覺得自己面好肥... 有冇人教我點瘦面

比星探發掘既巴絲
係咪都好靚仔靚女+身材好

佢應該係行過MK信和附近有人派卡片畀佢

有細細個拍過益力多廣告

試過兩次
我覺得係詐騙居多就無視了

利申：巴